睇左姜b個肌研水廣告一百次，點解可以咁qq

笑死

。。。

好qq

我係男人我都想買返枝

以為佢會有一刻變咗姜濤個樣

姜B呢排豬籠入水，身型反映到